[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (197) 想摸紅企鵝

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

自己負評左自己

四子加我bf 我即刻飛去俾你

你個遊戲名係？

章丸丸你太細個 我唔同你搵女朋友住
章立娜好好但timing唔啱
想在對的時間遇見對的人

會巴 我開左島 舊寶島

你申咗？我返公司開機

等我擺低啲花先

佛心

Added icxxxx

岩岩好好彩刷到竹島，想問下可唔可以掛機到7點等狼蛛？

要 仲差40隻

唔得

唔可以 跟入島時間

留名

有個島民送左打黑痴表情比我
去人地個島播毒先

申請咗兩三日

而家嚟

新po又留名
賭錢中

點賭

唔緊要 我wfh 又玩足一日

無打開嚟睇其實

滿左人未

大戶

感謝你

唔知外島粉玫瑰有冇用呢

我之前個島冇哂gym撚 新島民都會做gym
唔好再怪gym撚了 大家都係發自內心愛做gym

人唔到嘅巴打

而家有bug仲未修復，真係唔好去人地度接收住

美玲都會做gym唔係講笑

應該比人入咗仲有一個位 入唔到就等下啦

決定再擴大個花園有冇人商店有賣以下呢D種子
紅波斯菊, 紅/白鬱金香, 紅百合, 白風信子, 白/黃玫瑰

去左404巴個賭場
但好似fail左

好彩搵到你，如果唔係就蟹曬

下次偷影佢相擺上黎俾大家睇

陳巴先係大戶

月兔教緊整櫻桃燈有冇人想學
要帶梯

有bug 想問下係點？昨日收左人一隻

想問有無巴打有白色琴凳(長嗰隻) 比我可以摸下
唔該哂

用Amiibo 好似解到架

好樣衰

贏左404巴 80k個莊唔抽水

牧牧教緊整薰香台DIY

有冇人有呢2樣野呀？可以代整順便等我摸埋

added

唔見有你個島

我啱啱開哈哈
肥字開頭

可以代購同幫你整埋

2樣野加埋要幾錢?

求問空罐卡林巴琴

接露營地趕出黎既居民先有機會中
自己話走果d安全

晏D覆你

空罐1 木1 鐵礦1

外島異色花係唔係永遠都同一款

後面隻老鼠仔

第三隻遇到佢

你本身走果隻野係amiibo定普通咁搵？
中bug好恐怖

Code

你哋個個都同一日接走人哋嘅小動物？
無理由一個中招都唔通知聲

好型

加jor

本身嗰隻係普通 但我用Amiibo 頂走佢
個bug 就係有間屋喺度 但係入面冇動物 間屋同你講佢搬走咗

等緊王子隻阿一

被趕走嘅動物嘅報復bug

我無個diy (新手

想要

少左隻人好困擾 又唔介意tt可以跟巴哈個post自救...

我尋日比咗絲打 我朋友先同我講有bug 佢中咗
然後今朝又有另一個朋友中

慢慢玩就有

已經唔記得點攞啦

你有執到過空罐好似就會自動有

小睫女神快搬家,有人想領養她嗎?

好糾結 我仲有15張 依家先第三飛就岀咗兩隻我都想要嘅

好似釣垃圾諗到

出到有咩唔好呢請問

尋晚嚟既朋友
電視做緊飲食節目
唔係講斑馬喇

河馬

賭癮發作想繼續賭

唔緊要 我慢慢玩

賭啦
賭到最後一隻出反轉猩猩果時再後悔

以為你割禾青之後唔出post

唔知遲啲會唔會搞好個bug

好似冇咩挑戰嘅
岀嘅又係ok啦但唔算特別特別想要
經過尋晚阿一嘅教訓 我決定下一隻都係ok嘅就照收

割禾青

釣多啲空罐就會有

頭先skype教緊人所以唔太應到機
再次多謝你d橙玫瑰

lm

我上左黎講贏左8皮野
準備寄海報

即係出鏡之後轉第一次
大家睇嘅係一定同步？

係

你想幾時拎

咁用黎賭錢都Ok

睇信箱

我同陳巴一人贏左鋪8皮
4巴做莊輸左15萬

會計師是咪可以比花細佬

好ok！ 個莊唔抽水
我下下99000 50%贏

成班賭仔

LM

我而家開

賭仔上身

然後即刻飛走???

痴線 隻雪美 我對佢咁好話要走 隻阿四仲打死唔走

404巴咁就無左15萬
但我賭兩舖 兩舖都贏
莊家真係好易輸

最後救急
賣508
開到1155
俾生果就得
要賣就快

好得意

我都係，比咗呂遊佢啲禮物又有時可能有驚喜
生锈零件暫時係咪得整機械人要用？係嘅話我慢慢儲算，我仲有大把時間玩

54000左右 開左島 入黎比錢我

首神你有冇白百合

無咁賤
繼續賭既 賭到bug左一盤就散band

唔該晒你呀，不過冇錢買呀

冇

想問下海報點樣入手架？
見大家成日寄poster
好奇想知

咁地燈紅 粉紅 淺藍呢

琴日出售左土地
去外島搵唔啱動物
佢今日就派左個動物俾我

點解會咁
唔會比時間我搵?

去巴獵島
叫晒啲村民出黎 返番島就可以atm買海報

乳牛

星期日先係賭局開始
用蘿蔔做籌碼賭

唔該哂
等今晚試下先

呢隻我有, 好得意WO

我

係囉d 色同個樣都好正常

佢都比咗一日你都搵唔啱

個加油站好吸引呀！求摸

一陣又比人屌

佢今日先教我整薰香台

咪比咗一日時間你

想問贏爆袋點拎翻走

想摸bbq同微波爐

點解會咁
我仲諗住去外島搵隻貓返嚟⋯⋯⋯
即係出售土地嗰日我就要即刻搵岩動物？

換左件衫幾得意
唔知點解佢地啲Default 衫（咩版都好）
成日都好好笑

仲有2日就有高級商店

得意！?認真咩

睇一睇圖鑑就會發覺好多比呢隻更柒

而家開朋友島先

早晨

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯
宜家先知⋯⋯⋯⋯⋯⋯

寄左

我比多次機會你再答

我唔知原來得一日時間揾⋯⋯

有無人可以代工黃金牆紙

佢件Default衫

點解啲牛 個鼻哥窿大過對眼

早晨離妹

美食節目ING

有咩送

今朝西施狗明明同我講今日露營會有人嚟
點解係吉嘅

想問點升級做高級商店？

咩品味

傳說係30日

我外島見到佢邀左返黎

今晚到我刷
順眼就要

未add friend

ok,開咗

你做莊 唔駛走

今日我第31日，無聲氣

講琴日啲斑馬拎去煮？

一切順利

Send 左switch Invite
Sxxx

加咗ce卡比

我想煲爆莊喎，我要做賭場黑名單

開店後30日 再睇睇

波斯菊領養

好過玉蘭啦

兩個輪盤 開射龍門 肯定笑到仆街

佛系等，又唔急整

係囉，比多一兩日時間佢

明明係Sxxxxxxxx

似乎係

早！

咪阻住我收花

贏個個唔駛諗架 佢點都賺 爭在多少

好似着住件肚兜咁

有得諗！404巴寄輪盤比我

摸寧

特色

啲xxxxxxxxxx係咩嚟

又去王妃到玩 一陣寄

長度

粗口

做莊個個轉先 睇下兩個數
之後排隊一人轉一次睇下入唔入波

通常吉咗屋之後當日就要去外島狂刷架喇，我中過伏

多謝首神

點解啲松鼠 條尾要似瑞士卷

聽日第29日

想問下有無人巴絲可以幫手代整書架可以帶啲手信/家具比你 thanks

好長

証明對你有幾大敵意

Btw係咪有靚花派？比一朵嚟吖

木製書架啱唔啱？

話說請問點樣可以叫朋友接走啲島民？

燃燒青春……
王子你會唔會考慮吓改改係夜晚12-6訓呢？
過來人表示你咁樣唔捱得幾多年...

我感覺好似係第三四日左右

新玩左一星期
岩岩派左彼得比我 佢入左島兩日 但我仲未見到佢出屋
尋晚十點零想探佢又訓左 今朝七點想搵下佢又未起身
佢好似好鐘意訓覺

最快第三日

再唔見就會say goodbye

唔夠卷可以寄比你

下次唔好啦，你見佢地點解狂用哩刷就知，時間真係唔多

你再唔搵下佢 下次見佢佢就話想走...

好撚得意

算啦接受現實 派隻正常配色比你已經執到

有時佢哋會去咗其他島民屋企架
你可以留意下屋頂煙囪有冇煙，冇煙又搵唔到嘅九成去咗人地屋企打牙骹

我就係刷到長期得番三萬幾miles

貴過部switch cls

啱巴我去你個島？

會唔會真係有人買

做咩姐

佢尋日第一日入島我有入過佢屋打招呼
到夜晚我想再搵下佢 點知佢咁鬼早訓 其他動物仲周圍行散緊步
今朝隻鷹都起左身做Gym 佢又未起 真係懶鬼型動物泥

日亞30000yen都好多人買

前幾次去外島招 見過佢但無招
蝕左3000

攞你命3000

我禁佢門口想入去 佢話訓緊叫我唔好搵佢

我想要

如果你習慣係開幕典禮cap圖既就

lunch time 開GAME LA

要番工同佢有時差 番工前佢又未起 今晚收工9沖番屋企搵佢

lunch time lm

我冇一隻早訓過我，我熄game佢哋仲係度唱歌屌魚

遇著早訓個D好慘
等週末見到佢

小潤都唔要？你想要啲咩

一張卡買完係咪可以借比人任刷
係嘅3000買入 再300借岀去 借比10個人就回本

病左幾日唔出屋係咪都可以say goodbye?

尋日賣完大頭菜今日就冇帶部switch係身 好重
好掛住佢

咁濕碎唔會既

打唔走

我準備整3個盤 射龍門

入 撞 唔入

唔岩自己心水就唔招
見到傑克我都應該唔打算招

仆街計呢個嘅我仲未做晒啲開幕禮

參觀完之後一陣搵你

好呀！

小潤真係好似女仔

話說尋晚入左隻鷹屋企 佢話想要條魚
我話幫佢捉 捉完想比佢點知佢訓鬼左 冇良心
今朝再比條魚佢 佢好似冇左印象 淨係講左多謝就走冇回禮

幾可愛呀

我想要傑克呀

感謝花花大神

揾第9個島民個時刷極都唔啱眼緣
最後頂唔緊好眼瞓 諗住佛系俾狸貓亂塞島民
點知第二朝冇事發生

有幾多賭仔嫁
多既我唔整果園 生果金了

我會招 可以比想要既巴絲接走

原來佢係小芽 如果我見到會要佢

唔喺咁鐘意

通常要即日做，唔係第二日就唔認數

佢走嘅時候放比你哋啦

今晚沖番屋企希望佢未訓

喂好得喎

唔得，試過1850去到竹島，唔會有狼蛛
你掘竹筍算啦

講到好似咁易趕得走咁

三公 富貴三寶 加勒比海盜 有無枱賭呢啲？

一陣做statistics 計數 再去攻賭場

佢講完要魚我5分鐘釣完就即刻搵佢
點知佢耍走左我即刻去左訓
條魚係咪佢為左要我走而作既藉口!!

得個盤點整

我花朵四重彩

佔地CP值高! 一野輸150K

渣ga

好冇良心，邊隻

好想要犀牛河馬呢D大型動物

出發搵小潤！

集氣 加油

新手想問營地第一隻係咪一定要硬食？

銀閣 gym撚

一出就見小睫

你準備左幾多張

祝再搵到橙玫瑰

屌你
高價收購登月艙

可能蕩失路

為3000蚊進發 搵真銀

想睇小睫同D猩猩河馬人類化

過去一個禮拜有冇人成功令到啲動物仔自己走？
打走佢地定典 唉

第6隻？係

小睫
阿四
河馬
猩猩
猩猩
河馬
鱷魚

LOOP

屌我見過佢，好在冇邀，冇良心嘅仆街
但我見台灣仔同佢啲互動好好笑，你可以搵下

會唔會刷到掟機

尋晚邊個巴絲接咗冰莎 佢今日執嘢喇開始
多謝晒你哋
希望佢去你個島開開心心
佢都成日會畀diy咭

咩都唔做都會有動物想走

唉 我刷到心灰意冷 諗住今日再刷 典知啱啱出去已經見唔到動物了

大笑左

或者猩猩

其實佢算係咁 比反轉左猩猩你重好笑

我呢加有隻77 貴妃都想佢地走

random的 有人話愈fd愈易走

佢有眼光，好好對佢

真係唔好嘥心機又打又掘又放火

你有無料 可以幫整

好慘啲動物比人蝦

對佢好D 快D走好過

想睇正面合照

隻貴妃話會同我做到好好嘅朋友你走呀

反轉左猩猩

蟹 你綿兒嚟搵你未

係咪我搵佢傾計太多佢成日問我
"又做乜" "今日好似見過你好多次"
嫌我煩
同埋好鐘意送啲藍球衫鞋比我

會唔會帶埋句牛b死了去新島

佢釣緊魚，一陣有機會影下

有以下DIY求換

啱呀，我隻小八無啦啦話大個女要走去冒險
平時都對佢好好又成日同佢講嘢

多謝大佬隻熊貓公仔
回番張音音海報 比你

會

搵左啦佢個八婆尋日定前日黎左

早幾日打走左1隻

有, 打走+無視

btw 「點」

整完喇
蝕哂

gym撚係咁有時我都會送啲運動用品俾佢哋搏有靚家具/衫

我唔信 有人話寄音音比我 又係伏

有無動物 要人接阿

我從來都冇做過高價收購我係咪唔應該咁做

我明明寄左比你 唔通寄錯

第一隻就有so河馬

唔係音音 DEL FD

係真的話咁我對哈姆好啲囉
同佢傾下計送下垃圾

我送左朵花比佢
見到佢放左係屋企入面個地下

同西施狗投訴可以重置 唔驚
好似係

我分唔到你係咪真係寄錯

一黎到就要投訴

有隻吸管今日執野走啱唔啱

改做nmsl

我想問吓啲水果紙箱係DIY定係非賣品嚟？有冇椰子？

咩黎?

有無圖

508 朋友場 要入自己入 唔開街場啦

1點都未夠 你咩料

唔識反轉猩猩 你好打極有限

今日咁早

小酒窩搬走咗
今日我都踏上外島搵動物既旅途

有冇村民大全 今晚都要開始刷村民

屌唔要呀

你又衰啲剩係送花

我想買木屐呀！
但係我要今晚7點先可以玩

Last day 先開

想要靚野

訓返囉

小酒窩好可愛喎
佢自己搬走？

我都好想知會帶啲咩去新島，我送好多傢俬畀佢
洗走佢好多原本屋企嘢
唔知會唔會都帶去新屋
佢又冇同我講搬去邊 新島主島名之類

SAM GOR

刷到先google啦幾百隻村民呀

要唔要音音

你訓醒左定未訓

電視做緊今晚食乜餸

點知一出即有小睫

吸管正呀 歪咀

自己搬走，我比佢走

瞓到咩

唔要

刷咗幾多張

我都係尋日先confirm三期，仲要得429

送下垃圾

好想要河馬惡魚但唔知有咩色果D

係咪kfc教

咁我照比你

咁岩錯手摘左朵花係個背包度 唔想要就送左比佢
等我下次送啲運動野比佢

真 刷到合眼緣就要
一俾目標自己 刷一世都刷唔撚中

大獲我成日都唔做開幕典禮

諗起琴晚呀爺講斑馬

一出應該係機場先

我終於係你手上收到唔係伏既海報

我個島仲有2隻河馬 到時比你

前晚中晒，我就不了

間屋爆倉
清下屋順便送垃圾俾佢

第二次見到章立娜
兜兜轉轉最後都係佢
也許這就是愛情 明明第一次就收得工係都要搞幾轉

下..我無比兔仔你咩

唔係

咁另類

收到呀 我以為你又呃我

呢個Post見證無數失敗者

其實我日日都做緊，將唔想要d衫呀家具俾d村民搏一換一

回水

我記得有隻草莓犀牛好撚正

咁你唔可以話終於

我D兔仔咁可愛

得
Btw琴晚四葉貓絲幫我淋完水
今日開左20幾朵花

娃娃教緊

屌今日做返晒先，唔係又要等n+30日

都好呀依隻

咩樣

我都覺 性格又好

因為佢係lazy個性 特別早訓同晏起
如果捉佢去巴獵島影相 佢地會無咁早訓

煮餸多數女人教

[閒聊] 很快就搬家的第六隻居民

想趕走鄰居嘅參考下

好Q 你都唔知咩眼黎

係咪夢遊咋

第二句 會架咩

見你係阿鬼俾條lin你

屌真喺唔鐘意

肥媽

真ga
我自己淋都唔知有冇一半

趁佢地訓教就的哂出去影相

紙箱床鋪有無人想做 學完我出發刷動物

有無朋友比我買白色種子

將村民送既野送俾另一村民

第二張票

白色玫瑰

點捉 係咪去巴臘島有啲邀佢地泥
新手唔知個巴臘島除左影相仲有咩用 可以提升同村民既感情?

有興趣

要啦...唔係又阿一咒嫁啦

我通常俾自己刷3隻，第3隻都揀唔到我就等派彩

冇錯，有啲真係可以好醜樣，啲顏色錯哂

我覺得幾型

但係我想要小潤

加油，唔夠機票贊助你

佢都幾可愛 我覺得除非 非佢不可 唔係都唔洗特別追

我試過
隻野平時應該11點訓教
個日12點影完相返島仲見到佢行緊

阿一咒 準備發動

依家第9隻

diy有運動野既可以瘋狂俾gym撚換，好抵屌

中幅射變哂種就鍾意 Cls

有

開fd島了

豬嚟講 呢隻算係咁啦

有冇人有靚傢俬啊借黎換下

我都想要

豚皇...

你講咩 我都會諗起反轉猩猩

發動

好似未ADD 你FD 你SW係乜

我都唔鐘意小睫

爾光！！
賭鬼冇好下場的

玩具熊

話咗你掛住佢㗎啦

巴獵島存取空間入面有得點啲居民放出黎影相
影完相 nook購物有得買佢張poster

想學 巴介唔介意add frd

一開始玩我都覺得我頭幾隻好撚柒
到睇完圖鑑法國有8成5 動物都係好柒
我果幾隻已經叫一般

我建議你要左先，唔係一陣俾猩猩河馬鱷魚青蛙你就喊出黎
利申: 好撚想要你隻貓

成班暏仔

晏啲黎唔該哂

好

好啦 我要啦

追post追到我好眼訓
又冇帶switch返工 冇得玩
想快d收工見我d島民丫

唔用卡，抽中小潤既機會係幾百分之一，你諗下你要幾歐洲先中到

阿一詛咒發動失敗

唔似你咁阿

點解唔帶埋返工柯屎(或者lunch)玩呢？

尋暐加咗 依家嚟

..禁1M買皇冠先

ok

依隻啱唔啱？

我黎

唔准你地再話露營地隻野樣衰
第6隻之後 我黎左2隻都係伏野

好好笑架頭先 你唔喺度

我家姐有fd黎 借走左我部swtch
搞到我e加心掛掛
已中動物森友會的毒

可唔可以join c字頭 add咗

想買白色玫瑰

我想問有冇必要還最後一期貸款2百幾萬係咪留番比自己洗好

狗也不屌

come

fc喺上面 你add我啦

等我仲好興奮save定先入帳篷

屌依加先起身又miss咗堂

你係企鵝B?

刷動物衣著玄學分享
今日刷咗7張 岀嘅都幾好 都係啲真係絕望冇票焗住要都唔會喊三聲嘅動物
以下係嗰7隻：

係啊

心情好先還啦
反正又唔會call load
幾十萬到而家我都未還

唔通未加⋯搵唔到

你中人氣角色

解左寄200封信成就

野都唔想講直接出返去

屌又miss同一堂

shit
打咗字
係loan

真心想問 20舊木換連果實成樹 貴得濟？
而家木都算貴重物品？

想呀

次次都係你

ADD左, P字頭, 謝玩泥巴

想學

你有反轉猩猩我原諒你

我先100 要努力D 比海報先得

我得100成就 就知我幾忍手啦 各位朋友

每日淨係飛黎飛去學野

下面個隻乜水嚟

見到背面都知係伏 師奶咁

睇個背影都知喺猩猩都唔想睇正面

聽講會種到黑金玫瑰

黎

無可能我琴日都無清人

睇背影似係猩猩

想啊

on9

唔好咁嘥 玩埋遊戲拎埋啲禮物先

唔知
正面有化妝

我毒已中，恕不外借

化妝猩猩

貓絲嗰次要傑克，由淩晨刷到第二日下晝4點，你話有幾難吖

想問下風水陣其實係邊度開始計起

其實豚皇我有，好得意喎點解大家唔鐘意佢

音音你

我好耐之前加你架

直播

我太多樹 又懶 所以諗住換下 吉啲位出嚟
佢又話普通野可以交換 貴重物唔得
禁木好貴重？

猩猩河馬鱷魚都好撚得意囉好冇

人見人愛喎

我營地用過一次係強制派彩之後之後冇黎過動物

化妝猩猩正面

你係MINKEY WONG??

有無我既朋友未賣大頭菜, 505定508

屌啦同d猩猩擺埋一齊

加咗你啦 es字頭 肯定之前清人清咗我

其實反轉猩猩係咪hurt得你好深

你要晒佢thanks

擺明
唔知佢想點 笑撚死

見超耐之前一齊玩過一次

笑死左

我去左起底

你拎去狸克度賣左佢算啦

我已經接受左佢
但係咁多日都仲未可以送衫比佢

不過又咁講，你要有決心既可以刷到返黎，唔係卡限定我覺得已經好好
貓絲夠愛，值得擁有

可唔可以做個朋友

3223 4546 2328

嚟唔嚟

自己睇好啦
唔好咁衰 除左低能啲之外無做過啲咩

無人學？

可以收花喇

等我再講多啲野同你玩多啲先

真喺要 唔喺我會唔記得

好似唔係朋友

1/805

感激 宜家來

我又想做朋友

我想要木但懶得自己斬 想順便換啲返嚟

人品大測試

所以樓主唔夠決心，好似佢咁應該唔好po上黎問，淨係賣野換機票先好上黎，呢度你一問就係叫你要住先啦，機率好低架，點樣點樣..........

打錯 1/805係傑克
小潤係1/630

有冇得沽空

唔夠愛呀，我對傑克同小潤嘅愛都唔夠

係你為左單cheap野換chaep野
走上黎自爆好on9

都Cute，搞笑果種cute
隨機中左會要
但滿左十隻唔會為左佢趕走我而家果啲

屌你隻牙丫
天陰

冇人要架

無乜所謂嘅 我block哂野又add我唔到嘅

點解機率會有唔同？

呢個大媽嚟

日日隻西施狗都話今日冇乜特別 究竟幾時可以更新商店

出面紅藍機係咪不嬲有貨

我唔係好明佢邏輯

原來你都想要小潤

佢個樣幾搞笑
好過呀保先

動森機都有貨，係炒價咁解

刷動物

唔係 都炒緊

爆擊100%

炒價有
勸你唔好益炒狗

算啦 好少事姐

係咪貴600-1000炸

Cls 又有機械人

動森一共有大約400只動物，可是為什麼我們有400票也不一定能抽到想要的呢，那是因為動森的抽卡體制是現決定種族，之後才會在這個種族裡選一個動物給你，動森一共有35個種族，每個種族的動物數量不同，以傑克為例，傑克是貓，貓族有23只，因此傑克的概率就是1/805，豔後也是貓，概率和傑克一樣。而比如章魚種族，只有3個成員，那麼抽到任意一個，比如章麗娜的概率就是1/（3x35）=1/105，概率比抽到傑克高多了，所以說，我們的傑克不是網紅，而是高貴的稀有動物噠此外還有一點，就是第6只小動物，也就是出現在露營地那只，只會出現自戀屬性，自戀的動物一共有35只，而小潤和傑克都是自戀性格，所以其實第6只一發入魂概率比較高。

求一粒石換一舊木材
有意PM

去隔離switch post可知詳情

好似怪物手錶隻鬼

你收齊未

唔好理佢佢會自己搵Sis圍爐

一部都未儲到

請問大大有冇人識得整鳥籠啊？🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭

tg me: wuhanvirus

PMED PLZ CHECK

shit 早知第6隻嘅時候刷

很想要呀

第6隻可以點刷

第6隻冇得刷

唔好意思
我只係想換1粒
上面位師兄排左先

過黎玩下 ? 整得八八九九
係唔知放乜出黎

用procon之後釣魚都爽d

終於換到
thx

圓圓都係我心水 唔刷了 笑的時候好可愛

弱撚智

放工返到屋企就要接第6隻啦
好緊張

我同佢講咗byebye

我粒石

你係咪仲開緊啊稻草人

你無石咩

有
frd場

我係你隔離咋

黑馬好型

點fail?

想入 4581-8959-8677 k字頭

應該帶埋機返工 lunch time 睇

不嬲有
等下啦4月尾大貨

好熱鬧
邊隻教緊

呀係喎第6隻係營地，又自膠

如果送番佢送比我啲藍球衫比佢 佢會唔會好嬲

村民
白馬黑馬一齊

右上隻黑馬

有無人有圖入面左邊 祖母綠色吧檯櫈
同埋右邊既黃色轉角？

好想睇粉紅色既真身

我知啦 一個人坐兩座位sofa

wtf why

各位午安
測試下自己係未單機

你頂住左我

咁係咪等於叫醒訓左個啲村民

我都係最得意係佢
我隔離係小睫 好樣衰

強烈要求每個島都要有一隻松鼠
佢地行路條尾搖下搖下實在太得意

無松鼠

佢好cute
佢鐘意做咩咖平時?
鐘意淋花?

咁可愛都唔要

有好多

你琴日最後刷咗啲咩

唔係我杯茶
不過最後刷到攰 求其揀咗隻

點解唔要小潤, 超得意

好似會灰咗色講件衫好熟口面唔知係邊度見過

唔肯定有冇記錯

頂住咗

你本身想要邊啲？

執完島未？

好過呀保

落完雨有雙彩虹好靚

太可愛所以唔要

啲動物走過黎sell野
唔買會唔會破壞感情?

化妝猩猩 vs 反轉猩猩
點揀

笑咗

巴打個島叫咩名

我突然覺得豚皇簡直就係型

我都想問佢仲有得講價

我依加先知有彩虹

無記錯 我試過唔小心送返份野比佢 佢都咁講

去撩人地個島既小潤
等佢快啲搬走

想知道齊10隻村民，去外島係咪唔會再遇到動物㗎啦？

我刷咗15張就攰 跟住決定遇到鴕鳥就要
然後刷多兩張 遇到 火鳥 就要咗

星+日文既島

應該會好好笑 但好驚佢知道會唔開心叫走
唔知送隻狼蛛比佢會唔會養呢

嫌棄我呀保

想請問下如果我個露營地嚟咗動物(唔係第六隻)
我朋友想要又有空地佢可唔可以嚟請佢走

小潤好似好啲喎

好靚呀

因為真係成日換黎換去真係唔記得邊件邊個送

冇得玩

熊/鴕鳥
最後都係鴕鳥 但唔係最鍾意個幾隻

我隻凱恩唔想要 第六隻硬食

我果啲唔會sell 但送垃圾

返屋企

隻牛走嚟同我告狀
話冰莎喺佢睇書嗰陣劇透

好似唔可以

其實送錯會嚇到瀨屎，驚佢嬲

同小潤講拜拜

我發覺我之前日日送齊野比佢地
佢地就無搵我

但我呢兩日無送到野 就個個走黎水我買or送比我
可能佢地限定左一日一定會有一樣野

我成日都唔買好似冇乜事

開鳥

好撚多野做

啲動物話我知架

BOMB

淋花同睇書

如果要比 我鍾意火鳥多過小潤
就快比人打

第一次見

我隻火鳥日日舉鐵想殺咗佢
但同佢講嘢又唔係占撚

我都想知呀，依家有隻豬係營地等收留

慣犯

但我好少送野唔知送咩好

火鳥一開頭我麻麻
但依家全島性格最好係佢
晚晚得佢陪到我三點
打死都唔趕走佢

9成喺佢

胡拉拉

幾點放工啊

求知

豚皇？

多謝企鵝B 南半球CONDOM

佢哋啲互動好撚好笑

我隻布鹿斯日日都黎水我買野
但我有送足禮物比佢

除左佢重有邊個

今次唔係我

我日日都煩惱要送咩

勝利

連續落咗幾日雨啦

呢隻都還好 唔係小睫就要開心！

比我趕走左 好後悔

好慘呀your face your fate

等我送啲作業比佢做

送啲岩佢心水既野 佢會特別開心

你唔喺到既

終於唔係我炸人個島

Zzz又醒

留返比大家

check左 人地邀唔到的

好彩唔係gym撚
好想睇佢火影跑

熊我得公仔果隻想要，又係難抽到爆

有冇人想要佢

可惜

我隻雪梨都係一開始麻麻
但得佢陪我到3點咁夜有人陪好開心

唔會嬲架

大姐姐性格 我好想換晒全島做鴕鳥

送D靚衫俾佢地會即場換

得閒舉下鐵

準時到就4半

最想要呢隻

稻草人場round2已開
frd only

滿十隻去外島會唔會遇到新動物呀，巴打可唔可以幫手check埋？

我隻蒂雅火影跑
教壞其他動物都咁跑

@離妹

我果隻小芹

做咩趕走佢咁可愛

我想要太平 真係好好好好好好好得意

仲有偷睇佢哋啲櫃會見到你送嘅衫

起初我都唔鍾意雪梨但佢堅好人

小潤大人一早就瞓

刷唔中

口頭禪定叫你名？

我點知佢地鍾意啲咩

吃不到的葡萄

唔洗淋花 好正

咁咪好唔洗淋花

得返一個位刷

機械島同隻鶴都幾正

口頭禪

我有

將個炸彈比左人

我個島冇一隻跑

我隻小潤日日夜媽媽仲係廣場唱歌

點解你想要嗰啲我都有

其實你係咪小潤隻兵

唔會

有無人有龍門 可以比我
整賭場裝飾

廢

抽倒隻阿二，想要埋阿一同阿三

佢好可愛

慢慢

佢性格係幾好但d衣著搞唔掂
送乜衫俾佢都係著自己個套
副太陽眼鏡先攞命

我都係睇下佢間房放乜 鐘意講乜
就住黎送

笑死 咩叫你名

島民又教垃圾綠色草裙

雪梨係要夜媽媽先唱歌

禁撚錯制果時又唔知2p留到

係 下輪留返炸你同肥絲

我自己會留意下同佢地D對話/ 睇下佢地D 家具咩風格
例如雪梨會話好鍾意花, 送盆栽實無死

件衫好型

花名？

搞左一日填地,做石礦場
D 石一日先重生一個, 要搞六日先可以集中一齊

你個呀誠咁惡嘅

我係有隻走先有得刷
之前全部冇刷過
而家決定隻隻都刷下

基本劃好哂 唔知點放d 野好姐

巴哈睇到
笑到肚都痛埋

放心我免疫左

我都係笑到停唔到笑撚死

俾我炸得多

整賭場 今晚開波 玩射龍門

係 但應該都好難刷得中
不過傑克同小潤我都中

仆街 我送錯件和服比佢
佢成日着 好肉酸

你知就好喇

上次星星頭影相 睇返相發現佢入咗鏡 勁得意

1-8都幾難射

你偷咗

但個感覺好唔舒服

第十隻小嵐 唉..

我淨係知佢鍾意唱歌

去投訴衣着

朋友淋花真係生多好多

咁試下送樂器

等我睇返先佢gym撚但呆呆地好可愛
我俾咗件浴巾玩佢 勁性感

TT

咁又唔好會激嬲佢

太平出浴照

唔鍾意小潤 ???

有企身咪，可以試下

搞到阿誠咁我都幫唔落

好正

呀誠係令人又愛又恨嘅仆街

每日同啡色刺蝟講野,有新對白

我好似未摸過

圖呢

同求

送枝比你

想要熊/鴕鳥

送過珠片裙俾發明星夢嘅兔仔，佢著咗十幾日都仲著緊

差一個轉盤 有無人訂比我

我送咗俾隻豚皇幫你唔到

想要後面部飲水機

唔會啊 我送咩俾佢都鍾意同立即著
仲成日著住同周行
佢真係好nice

陣間睇下佢有冇著先

送埋比你
要黑定白

好啊

黑！！！
我有白 就係想要黑
剛巴永遠係大佬

差邊款？

我都想要飲水機
可唔可以摸

可唔可以借我摸

你又R

我想用我隻胡拉拉換小潤

剛巴大佬

黎緊多謝巴打

咩都冇緊係R

可以呀 我有黑色啦

我想要胡拉拉呀, 就黎變左雀仔島

黑定白

1-8個隻
404巴只係比到2個我
要多個先玩到射龍門

白好似靚d

我都想同你玩

1-8我都冇

有巴打比我啦 Thank you
你有種子未?

1001

我想變鴕鳥島

on my way!!!

入緊島 多謝巴打

想問下係唔係真係有黃金屏風?

我帶咗20包上島

有黃金拉門